[PC][Alpha] Rust 大家一齊玩啦 我開左港人SER

Youtube trailer

SERVER名: Rusty Gummy Island l Wiped 29/5 l 5K Map l Active Admin

剛洗白 今日一起玩!

Rust係一隻多人PVP野外生存遊戲，玩家一開始只得石頭同火把，衫都冇件。玩家可以收集不同資源，起屋同武器。殺動物去攞食物。除左會餓同口渴，玩家都會受唔同地方因素影響，包活温度、濕度等。

其他玩家可以互相打鬥，入侵人地屋企，所以起一間靚嘅屋係重要一環。

地圖上有多處建築，入面有好多貴重物品，但大部分建築物區域都有幅射。

介紹住咁多先，遲啲再加

Steam購買網頁: